<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">13Д ЦТРС Р-423-1</string>
    <string name="structure">СТРУКТУРНАЯ СХЕМА</string>
    <string name="photo">ФОТО</string>
    <string name="menu">МЕНЮ</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="modes">Режимы работы</string>

    <string name="o1sp48a">Окон-1, 48 кбит/с, напр. А</string>

    <string name="o2sp2x480">Окон-2, 2x480 кбит/с</string>
    <string name="o2sp48">Окон-2, 48 кбит/с</string>
    <string name="o2sp480">Окон-2, 480 кбит/с</string>
    <string name="o2sp2048">Окон-2, 2048 кбит/с</string>

    <string name="r1sp48">Ретр-1, 48 кбит/с</string>
    <string name="r1sp480">Ретр-1, 480 кбит/с</string>
    <string name="r1sp2x480">Ретр-1, 2x480 кбит/с</string>
    <string name="r1sp2048">Ретр-1, 2048 кбит/с</string>

    <string name="r2sp48">Ретр-2, 48 кбит/с</string>
    <string name="r2sp480">Ретр-2, 480 кбит/с</string>
    <string name="r2sp2x480">Ретр-2, 2x480 кбит/с</string>
    <string name="r2sp2048">Ретр-2, 2048 кбит/с</string>

    <string name="u1sp480">Узл-1, 480 кбит/с</string>
    <string name="u1sp2x480">Узл-1, 2x480 кбит/с</string>

    <string name="u2sp480dir1">Узл-2, 480 кбит/с, напр. 1</string>
    <string name="u2sp480dir2">Узл-2, 480 кбит/с, напр. 2</string>
    <string name="u2sp2x480dir1">Узл-2, 2x480 кбит/с, напр. 1</string>
    <string name="u2sp2x480dir2">Узл-2, 2x480 кбит/с, напр. 2</string>
    <string name="u2sp2048dir1">Узл-2, 2048 кбит/с, напр. 1</string>
    <string name="u2sp2048dir2">Узл-2, 2048 кбит/с, напр. 2</string>


    <string name="d66_title"><b> Линейный щит Д-66</b></string>
    <string name="d66_info">
        Предназначен для подключения соединения линейных окон¬чаний станции с абонентскими линиями (кабелями) связи, а также для соединения ВЧ входов/выходов стойки Д-39 станции с помощью радиочастотных кабелей. Визуально на передней панели Д-66 выделены две группы разъемов ПОЛУКОМПЛЕКТ I и ПОЛУКОМПЛЕКТ II, каждая имеет в своем составе три разъема для подключения ПТРК 10х2 и два разъема для П-296. На передней панели имеется возможность подсветки. Для подключения заземления имеются две «гайка-барашек». \n\n
        <b>Линейный щит Д-66 со стороны передней панели обеспечивает подключение:</b> \n
        \t 1. Семи кабелей ПТРК 10х2 из которых: \n
            \t\t - шесть используются для подключения цифровых потоков со скоростью передачи 48 кбит/с или каналов тональной частоты по стыку С1-ФЛ-БИ, разъемы кабель 1 (1-4 КАН), кабель 2 (5-8 КАН), кабель 3(9 КАН/48 КБИТ/с) для двух полукомплектов. \n
            \t\t - один для подключения выносного пульта управления Д-30, разъем ПУЛЬТ НЧ. \n
        \t 2. четырех кабелей П-296 из которых; \n
            \t\t - два для подключения потока со скоростью 480/2048 кбит/с по стыку С1-ФЛ-КИ на вход моноблока ИЛ-3/4, который обеспечивает регенерацию линейного сигнала и преобразование его во внутристанционный стык,разъем «ИЛ 480/2048». \n
            \t\t - два для подключения потока со скоростью 480 кбит/с по стыку С1-И на вход стойки формирования линейного сигнала Д-39, разъем 480. \n
        \t 3. Одного кабеля  П-274М  для организации служебной связи с абонентами узла связи с помощью телефонного аппарата ТА-57 через коммутатор П-193М, разъем ТЛФ. \n
        \t 4. Восьми радиочастотными кабелями для соединения двух ЦТРС на ретрансляционном пункте, разъем 480-1/2048 («Вх. ТИ», «Вх. инф. лин.», «Вых. ТИ», «Вых. инф. лин.»), 480-2/2048 («Вх. ТИ», «Вх. инф. лин.», «Вых. ТИ», «Вых. инф. лин.»). \n
    </string>

    <string name="d0031_title"><b>Блок коммутации абонентских и служебных каналов Д-00-31</b></string>
    <string name="d0031_info">
         Предназначен для коммутации абонентских и служебных каналов, служебных линий, подключения измерительных приборов. \n\n
        <b>Блок в каждом направлении обеспечивает: </b> \n
        \t 1. Прием от УС до девяти каналов тональной частоты или цифровых каналов ЦК-48. \n
        \t 2. Коммутацию КТЧ на линейные входы / выходы аппаратуры П-331ТЧ для преобразования в ЦК-48 на передаче и обратного преобразования на приеме. \n
        \t 3. Коммутацию ЦК-48 на аппаратуру П-331-3А для объединения в цифровой поток 480 кбит/с на передачу. \n
        \t 4. Составление транзитных соединительных каналов. \n
        \t 5. Коммутацию ЦК-48  на стойку Д-39 в режиме «48». \n
        \t 6. Коммутацию аналоговых входов / выходов служебного канала СК-1 и СК-2 на аппаратуру формирования линейного сигнала требуемого направления в режимах 480, 2х480, 2048. \n
        \t 7. Коммутацию вынесенного абонента аппаратуры П-331С. \n
        \t 8. Коммутацию цепей управления и служебных каналов микрофоном от ВПУ Д-30. \n
        \t 9. Коммутацию на аналоговые и цифровые выходы каналов измерительной аппаратуры П-321М и Д-00-127 соответственно. \n
        \t 10. Коммутацию служебных линий на выходы коммутатора П-193М. \n
        \t 11. Перевод двух КТЧ к 2ПР схеме окончанием с использованием встроенных дифсистем. \n
    </string>

    <string name="is_title"><b>Аппаратура служебной связи</b></string>
    <string name="is_info">
        Предназначена для организации линейной (ЛСС), постанционной (ПСС) и участковой (УСС) служебной связи. Линейная служебная связь организуется на всех линиях при использовании цифровых синхронных каналов служебной связи, образуемых ИО-3 и ИО-4, а постанционная служебная связь – по цифровому каналу со скоростью передачи 16 кбит/с, образуемому в ИЛ-3/4. Каналы ПСС и ЛСС имеют ЭППЧ 0,3 - 3,4 кГц, для их преобразования к цифровому виду применена адаптивная дельта-модуляция. \n
        \t Двухпроводный низкочастотный канал участковой служебной связи организуется по фантомной цепи, образованной на кабельной линии аппаратурой ИЛ-3/4. На НРП в этот канал включаются переносные переговорные устройства. \n
        \t Моноблок ИС обеспечивает каналы ЛСС, ПСС и УСС по двум направлениям с возможностью передачи их выходов на вынесенные устройства, а также организации их транзита между собой.
    </string>

    <string name="ita_r_title"><b>Аппаратура образования каналов ТЧ</b></string>
    <string name="ita_r_info">
        Предназначен для преобразования поступающих с блока коммутации на его входы аналоговых каналов в тональном окончании в ЦК-48, а также обратного преобразования. \n
        \t Любая пара дельта-кодеков при необходимости может быть заменена на пару трансформаторов или адаптеров, которые преобразовывают цифровые сигналы со скоростью передачи 1,2 (2,4; 4,8 и 9,6) кбит/с в цифровой сигнал со скоростью передачи 48 кбит/с. Цифровые выходы аппаратуры ИТ/А подключаются к соответствующим цифровым входам аппаратуры ИО-3А, а входы ИТ/А к выходам и ИО-3Б.
    </string>

    <string name="ita_l_title"><b>Аппаратура образования каналов ТЧ</b></string>
    <string name="ita_l_info">
        Предназначен для преобразования поступающих с блока коммутации на его входы аналоговых каналов в тональном окончании в ЦК-48, а также обратного преобразования. \n
        \t Любая пара дельта-кодеков при необходимости может быть заменена на пару трансформаторов или адаптеров, которые преобразовывают цифровые сигналы со скоростью передачи 1,2 (2,4; 4,8 и 9,6) кбит/с в цифровой сигнал со скоростью передачи 48 кбит/с. Цифровые выходы аппаратуры ИТ/А подключаются к соответствующим цифровым входам аппаратуры ИО-3А, а входы ИТ/А к выходам и ИО-3Б.
    </string>

    <string name="io4_title"><b>Аппаратура объединения (разделения) цифровых сигналов ИО-4</b></string>
    <string name="io4_info">
        Аппаратура четвертой ступени группообразования обеспечивает объединение (разделение) четырех цифровых потоков 480 кбит/с в групповой цифровой поток со скоростью 2048 кбит/с. Дополнительно образует СКСС со скоростью 22,75 кбит/с. \n
        \t Различные ступени объединения (разделения) могут применяться самостоятельно. При совместном использовании групповые цифровые сигналы младших ступеней передаются по соответствующим цифровым каналам старших ступеней. \n
        \t Кроме цифровых каналов на каждой ступени объединения (разделения) <b>образуются следующие дополнительные каналы:</b> \n
            \t\t  - прозрачные телеграфные каналы (ПТК); \n
            \t\t  - служебные телеграфные каналы (СТК); \n
            \t\t  - синхронные контрольные каналы (СКК); \n
            \t\t  - синхронные каналы служебной связи (СКСС).
    </string>

    <string name="il34_l_title"><b>Аппаратура оборудования линейного тракта</b></string>
    <string name="il34_l_info">
        Обеспечивает регенерацию и преобразование во внутристанционный стык поступающей на его вход абонентской цифровой последовательности 480 кбит/с. \n\n
        \t <b>Аппаратура ИЛ-3/4 обеспечивает:</b> \n
            \t\t - формирование линейного цифрового сигнала, поступающего с ИО-3 (третий режим, скорость передачи 480 кбит/с) или с ИО-4 (четвертый режим, скорость передачи 2048 кбит/с); \n
            \t\t - cкорость приема (передачи) с которой будет работать аппаратура, устанавливается вручную, с помощью муфты; \n
            \t\t - сопряжение цифрового линейного тракта с аппаратурой ИКМ-120 при вводе цифрового линейного сигнала со скоростью передачи 2048 кбит/с в аппаратуру ИКМ-120 вместо любой первичной системы ИКМ-30 (стык НDВ-3); \n
            \t\t - сопряжение с аппаратурой радиорелейных, тропосферных и спутниковых линий связи; \n
            \t\t - образование цепи дистанционного питания НРП; \n
            \t\t - образование цепи для организации участковой служебной связи в пределах секции дистанционного питания; \n
            \t\t - образование цифрового канала со скоростью передачи 16 кбит/с для постанционной служебной связи на ПКЛ; \n
            \t\t - функциональный контроль цифрового линейного тракта ПКЛ;\n
            \t\t - дистанционный контроль НРП, определение участка обрыва и короткого замыкания цепи дистанционного питания.

    </string>

    <string name="d0040_title"><b>Тракт СВЧ левого (правого) борта Д-00-39 (Д-00-40).</b></string>
    <string name="d0040_info">
        Предназначен для ослабления побочных компонентов на выходе передающего тракта, а также развязки трактов приема и передачи. \n\n
        <b>Имеет следующие характеристики:</b> \n
        \t -приборы обеспечивают работу в двух поддиапазонах частот по 120 МГц каждый с разносом между ними 75 МГц; \n
        \t -потери на рабочих частотах в тракте приема (передачи) – не более 2 дБ; \n
        \t -ослабление мощности основной частоты передатчика на выходе приемника – не менее 110 дБ. \n
    </string>

    <string name="io3b_r_title"><b>Аппаратура разделения цифровых сигналов ИО-3Б</b></string>
    <string name="io3b_r_info">
        Аппаратура третьей ступени обеспечивает объединение (разделение) ЦК-48 в групповой цифровой поток со скоростью 480 кбит/с. Необходима для работы в скоростных режимах «2х480» и «2048».
    </string>

    <string name="io3a_r_title"><b>Аппаратура объединения цифровых сигналов ИО-3А</b></string>
    <string name="io3a_r_info">
        Аппаратура третьей ступени группообразования обеспечивает объединение (разделение) ЦК-48 в групповой цифровой поток со скоростью 480 кбит/с.  Дополнительно образует ПТК (2*100), СТК(1*50) и один синхронный канал служебной связи со скоростью 19,2 кбит/с.
    </string>

    <string name="io3b_l_title"><b>Аппаратура разделения цифровых сигналов ИО-3Б</b></string>
    <string name="io3b_l_info">
        Аппаратура третьей ступени обеспечивает объединение (разделение) ЦК-48 в групповой цифровой поток со скоростью 480 кбит/с. Необходима для работы в скоростных режимах «2х480» и «2048».
    </string>

    <string name="io3a_l_title"><b>Аппаратура объединения цифровых сигналов ИО-3А</b></string>
    <string name="io3a_l_info">
        Аппаратура третьей ступени группообразования обеспечивает объединение (разделение) ЦК-48 в групповой цифровой поток со скоростью 480 кбит/с.Дополнительно образует ПТК (2*100), СТК(1*50) и один синхронный канал служебной связи со скоростью 19,2 кбит/с.
    </string>

    <string name="d39_title"><b>Cтойка формирования линейных сигналов Д-39</b></string>
    <string name="d39_info">
        Предназначена для объединения информации абонентская цифровая последовательность со скоростью 48, 480, 2х480, 2048 кбит/с, служебных каналов, ТС и АФСС в ЛЦП на передающей и его разделение на приемной стороне. \n\n
        <b>Обеспечивает:</b> \n
        \t 1. Коммутацию АбЦП в различных режимах работы. \n
        \t 2. Сопряжение внешних цифровых потоков с аппаратурой станции. \n
        \t 3. Образование ЦП 2-х СК со скоростью передачи по 24 кбит/с или СК по 48 кбит/с из 2-х в тональном окончании. \n
        \t 4. Подключение ЦП служебного канала вокодера. \n
        \t 5. Объединение ЦП абонентского ТС и АФСС, СК в ЛЦП со скор 2176; 544; 54,4 кбит/с в тракте передачи и их разделение в тракте приема. \n
        \t 6. Непрерывный контроль достоверности принимаемой информации по каждому направлению связи. \n\n

        <b>Состав:</b> \n
        \t 1. Д-39-01 – блок асинхронного сопряжения. \n
        \t 2. Д-39-02 – коммутатор информационных потоков. \n
        \t 3. Д-39-03- блок сопряжения внешних цепей со стойкой. \n
        \t 4. Д-39-04 – блок синхронного сопряжения. \n\n

        <b>ТТХ:</b> \n
        \t -скорость АбЦП 48, 480, 2048 кбит/с; \n
        \t Вид стыка объединяемых цифровых сигналов: \n
            \t\t - АбЦП 48 кбит/с в режиме "48" стык С1-ФЛ-БИ; \n
            \t\t - АбЦП 480 кбит/с в режимах "480", "2х480" и 2048 кбит/с в режиме "2048" ВСС; \n
            \t\t - поток СК А-80 2,4 кбит/с стык С1-ФЛ-БИ; \n
            \t\t - потоки ТС и АФСС (2 или 4 по 50 Бод) униполярный с уровнями логики ТТЛ; \n
            \t\t - вид окончания каналов служебной связи − аналоговый с параметрами канала ТЧ; \n
            \t\t - скорость ЛЦП 54,4, 544, 2х544, 2176 кбит/с; \n
            \t\t - вид стыка ЛЦП к стойке Д-38А во всех режимах ВСС; \n
            \t\t - напряжение питания 7 ±27 В; \n
            \t\t - потребляемая мощность не более 300 Вт.
    </string>
    
    <string name="d38a_title"><b>Стойка формирования ШПС и оптимального приема Д-38А</b></string>
    <string name="d38a_info">
        <b>Предназначена для:</b> \n
        \t - формирования широкополосного сигнала и модуляции его методом ОФМ и ДОФМ; \n
        \t - оптимальной обработки и демодуляции сигнала на приеме. \n\n

        <b>Состав стойки:</b> \n
        \t Стойка содержит два полукомплекта (А и Б) аппаратуры. \n
        \t Каждый полукомплект содержит передающую (модулятор) и приемную части (демодулятор) и может работать как в режиме ретрансляции (каждый полукомплект на свое направление), так и в оконечном (оба полукомплекта на одно направление). \n
        \t Стойка состоит из трех блоков: \n
            \t\t 1. Одного Д-38-01А (модулятора); \n
            \t\t 2. Двух Д-38-02А (демодуляторов); \n
            \t\t 3. Отдельных кассет, размещенных в нижнем ряду стойки. \n\n

        <b>Технические характеристики:</b>\n
        \t Входное и выходное сопротивление 50 Ом. \n
        \t Номинальное напряжение входного сигнала в ретрансляционных режимах от 8 до 50 мВ, а в оконечных режимах от 6 до 35 мВ, в зависимости от скоростных режимов работы. \n
        \t Номинальное напряжение выходного сигнала 220-540 мВ. \n
        \t Средняя частота спектра принимаемого сигнала 70,5 МГц.\n
            \t\t - метод модуляции в режимах 48 и 480 кбит/с – ОФМ; в режимах 2х480 и 2048 кбит/с – ДОФМ; \n
            \t\t - количество сменных кодов в режимах 480 и 2х480 кбит/с – 2, в режиме 48 кбит/с – 3; \n
            \t\t - в стойке формируется широкополосный сигнал с внутриимпульсной дискретно-частотной модуляцией; \n
            \t\t - при скорости передачи 48 кбит/с на передаче в обоих полукомплектах формируется один по форме широкополосный сигнал с временным сдвигом 1 мкс во втором полукомплекте по отношению к другому. \n
        \t В других скоростных режимах формируются разные широкополосные сигналы, взаимно ортогональные; \n
            \t\t - в оконечном режиме в стойке осуществляется близкое к аналоговому сложение сигналов двух ветвей приема. \n\n

        <b>Обеспечивает:</b>\n
        \t - передачу информации в четырех скоростных режимах: 48; 480; 2х480; 2048 кбит/с;
        соответственно четырех линейных скоростей: 54,4 кбит/с; 544 кбит/с; 2х544 кбит/с; 2176 кбит/с;\n
        \t - работу в трех основных станционных режимах – ретрансляционном («Ретр.») и двух оконечных («Окон.», «Окон. Резерв.»),
        а также в двух вспомогательных режимах – «Тест» и «Проверка». Режимы «Тест» и «Проверка» служат для проверки
        работоспособности оборудования стойки. В этих режимах в качестве источника тактовых импульсов может
        использоваться внешний генератор (импульсный или синусоидальный). Если внешний генератор не используется,
        то в качестве тактовых используются импульсы, поступающие от стойки Д-39. В обоих случаях внешняя информационная
        последовательность заменяется: в режиме «Тест» - на тестовую последовательность вида 10101010,
        а в режиме «Проверка» – на последовательность вида 00000000.\n
        \t - выдачу на пульт Д-61 следующих сигналов:\n
            \t\t\t - сигнала для регулировки  усиления приемника стойки Д-55 – «А. АРУ» и «Б. АРУ-К»;\n
            \t\t\t - сигнала для контроля уровня сигнала на выходе приемника – «А. АРУ-К» и «Б. АРУ-К»;\n
            \t\t\t - сигнала неисправности приемников стойки Д-55 – «А. ПРМ», «Б. ПРМ»;\n
            \t\t\t - сигнала неисправности стойки Д-38-А при выходе из строя любого узла стойки или уменьшении входного напряжения на 6 - 8 дБ – «А. испр», «Б. испр», напряжения, пропорционального уровню смеси С+Ш на выходе приемника «А.С + Ш», «Б.С+ Ш»;\n
            \t\t\t - сигналов индикации скоростных режимов работы стойки;\n
            \t\t\t - сигналов индикации станционных режимов работы стойки.
    </string>


    <string name="kp3_title"><b>Аппаратура формализованной служебной связи (Контур-П3)</b></string>
    <string name="kp3_info">
         Предназначена для двустороннего обмена формализованными командами между операторами командами между операторами средств связи и управления. \n\n
        <b>Состав:</b> \n
        \t 1. АФСС Контур-П2 в составе: \n
            \t\t - КП1 − блок кодирования, декодирования кода МТК-2, анализа адреса и коммутации каналов; \n
            \t\t - КП2 − блок запоминания и отображения исходных данных; \n
            \t\t - КП3 − блок кодирования, декодирования помехоустойчивого кода и анализа адреса; \n
            \t\t - КП4 − коммутатор каналов и устройство приоритета; \n
            \t\t - КП5 − блок набора, запоминания и отображения служебной информации и адресов; \n
            \t\t - КП6 − блок передачи сигналов по контрольному каналу и на устройство документирования; \n
            \t\t - КП7 − блок питания. \n
        \t 2. Блок сбора, индикации и автоматической трансляции контрольных данных о состоянии основных устройств средств связи (КП8) \n\n

        <b>Контур-П3 обеспечивает:</b> \n
        \t 1. Набор до 8-ми трехзначных групп цифровой информации и хранение в ЗУ с возможностью отображения на индикаторе. \n
        \t 2. Циркулярную или избирательную передачу по служебному каналу до восьми трехзначных групп ЦИ в коде МТК-2 или помехоустойчивом коде (ПУ). \n
        \t 3. Циркулярный и избирательный прием по одиннадцати каналам до восьми трехзначных групп ЦИ в коде МТК-2, декодирование в двоично-десятичный код, хранение информации в ЗУ с возможностью отображения на индикаторе. \n
        \t 4. По 10-му и 11-му каналам до восьми трехзначных групп ЦИ в ПУ коде и т.д. \n
        \t 5. Прием по 12-му каналу до 254-х шестизначных групп исходных данных для расчета целеуказаний в ПУ и т.д. \n
        \t 6. Ввод, индикацию и непрерывную передачу по контрольному каналау контрольных данных от датчиков и о состоянии основных устройств связи. \n
        Каждому изделию Контур-П3 присваиваются три оперативных трехзначных адреса – один избирательный и два циркулярных. \n\n

        <b>Режимы работы: </b> \n
        \t 1. Передача информации в МТК-2. \n
        \t 2. Передача информации в ПУ. \n
        \t 3. Прием информации. \n
        \t 4. Передача по контрольному каналу в синхронном режиме. \n
        \t 5. Передача по контрольному каналу в асинхронном режиме. \n
        \t 6. Передача по контрольному каналу информации в «режиме-3». \n
        \t 7. Прием исходных данных. \n
    </string>

    <string name="d61_title"><b>Пульт управления станции Д-61.</b></string>
    <string name="d61_info">
        Предназначен для управления работой станции и контролем за состоянием аппаратуры, юстировки антенн. \n\n

        <b>Обеспечивает:</b> \n
        \t 1. Выбор поддиапазона работы станции; \n
        \t 2. Набор основных и резервных волн станции; \n
        \t 3. Включение и выключение возбудителя и усилителя мощности; \n
        \t 4. Управление механизмом юстировки антенн; \n
        \t 5. Отображение состояния аппаратуры станции; \n
        \t 6. Включение звуковой сигнализации при возникновении неисправности в станции; \n
        \t 7. Формирование сигнала эталонной частоты 10 МГц. \n
        \t 8. Контроль по системе телесигнализации за состоянием станций ТРЛ. \n
        \t 9. Формирование двух служебных каналов (СК-1, СК-2). \n

        <b>Состав:</b> \n
        \t - кассета служебной связи Д-41-00-12 с громкоговорителем; \n
        \t - панель сигнализации Д-30-01; \n
        \t - кассета питания Д-41-00-07.\n
    </string>

    <string name="d55_r_title"><b>Стойка транспонирования ШПС</b></string>
    <string name="d55_r_info">
         Предназначена для усиления Фазовой модуляция ШПС типа ЧВМ, поступающего с выхода модулятора станции с последующим его преобразованием в сигнал рабочего диапазона, усиления и предварительной селекции СВЧ сигнала поступающего с МШУ с последующим его преобразованием в ФМ ШПС типа ЧВМ на средней частоте 70 МГц. \n\n
        <b>Состав:</b> \n
        \t 1. Тракт приема \n
        \t 2. Тракт передачи \n
        \t 3. Тракт формирования опорных частот \n
        \t 4. Тракт автоконтроля \n
        \t 5. Система питания \n
    </string>

    <string name="d55_l_title"><b>Стойка транспонирования ШПС</b></string>
    <string name="d55_l_info">
         Предназначена для усиления Фазовой модуляция ШПС типа ЧВМ, поступающего с выхода модулятора станции с последующим его преобразованием в сигнал рабочего диапазона, усиления и предварительной селекции СВЧ сигнала поступающего с МШУ с последующим его преобразованием в ФМ ШПС типа ЧВМ на средней частоте 70 МГц. \n\n
        <b>Состав:</b> \n
        \t 1. Тракт передачи: \n
            \t\t - блок Д-55-01М − возбудитель; \n
            \t\t - блок Д-55-04 − блок транспонирования частоты; \n
            \t\t - блок Д-12-05-А − усилитель мощности; \n
            \t\t - блок Д-46-02М − приемник команд настройки передающего тракта. \n
        \t 2. Тракт приема: \n
            \t\t - кассета Д-55-00-06-С − первый преобразователь частоты; \n
            \t\t - кассета Д-55-00-06-Д − второй преобразователь частоты; \n
            \t\t - ячейка Д-37-01-01 − усилитель промежуточной частоты; \n
            \t\t - блок Д-55-01М − первый гетеродин приемного тракта; \n
            \t\t - блок Д-46-02М − приемник команд настройки приемного тракта. \n
        \t 3. Тракт формирования опорных частот: \n
            \t\t - кассета Д-46-00-01 - формирователь опорных частот 10 и 50 МГц; \n
            \t\t - кассета Д-46-00-02 − формирователь опорных частот 70 и 100 МГц; \n
        \t 4. Тракт автоконтроля: \n
            \t\t - кассета Д-55-00-11 − кассета автоконтроля; \n
            \t\t - прибор СНБ − направленный ответвитель. \n
        \t 5. Система питания: \n
            \t\t - блок Д-55-02 − блок питания; \n
            \t\t - ячейки Д-55-00-01, Д-55-00-02, Д-55-00-03 − стабилизаторы напряжения. \n\n

        <b>ТТХ:</b> \n
        \t 1. Диапазон рабочих частот 4435-4555 и 4630-4750 МГц. \n
        \t 2. Мощность СВЧ-сигнала на разъеме ВЫХ. СВЧ при подаче на разъем ВХ70 сигнала частотой 70 МГц с уровнем (340 ± 120) мВ − не менее 0,85 Вт. \n
        \t 3. Коэффициент шума, измеренный со входа стойки (разьем ВХ. ВЧ на кассете Д-55-00-06С) − не более 18 дБ, или 63 раза; \n
        \t 4. Неравномерность АЧХ приемного тракта − не более 2.8 дБ. \n
        \t 5. Уровень сигнала промежуточной частоты на разъеме ВЫХ.ПЧ − 8-25мВ. \n
        \t 6. Мощность СВЧ сигнала на выходе СИГН. кассеты Д-55-00-11 - не менее 3х10-9Вт (-85 дБ/Вт); \n
        \t 7. Питание: 3-х фазная сеть (380 ± 19)В 50 Гц или +(27 ± 2,7)В \n
        \t 8. Потребляемая мощность: \n
            \t\t - от сети переменного тока − 400 Вт; \n
            \t\t - от сети постоянного тока − 30 Вт. \n
        \t 9. Значение первой промежуточной частоты − 820 МГц; \n
        \t 10.Значение второй промежуточной частоты −70 МГц; \n
    </string>

    <string name="mshu_r_title"><b>Малошумяций усилитель</b></string>
    <string name="mshu_r_info">
        МШУ осуществляет усиление входных сигналов, принимаемых антенными системами в рабочем диапазоне волн станции обеспечивает заданный коэффициент шума радиоприемного устройства ТРС.
    </string>

    <string name="mshu_l_title"><b>Малошумяций усилитель</b></string>
    <string name="mshu_l_info">
        МШУ осуществляет усиление входных сигналов, принимаемых антенными системами в рабочем диапазоне волн станции обеспечивает заданный коэффициент шума радиоприемного устройства ТРС.
    </string>

    <string name="d54_r_title"><b>Стойка электропитания усилителя мощности Д-54</b></string>
    <string name="d54_r_info">
        Предназначена для обеспечения подачи питающего напряжения на усилитель мощности станции Д-53Б. \n\n
        <b>Состав:</b> \n
        \t -Д-54-01- блок устройств блокировки и сигнализации. \n
        \t -высоковольтный выпрямитель. \n
    </string>

    <string name="d54_l_title"><b>Стойка электропитания усилителя мощности Д-54</b></string>
    <string name="d54_l_info">
        Предназначена для обеспечения подачи питающего напряжения на усилитель мощности станции Д-53Б.\n\n
        <b>Состав:</b> \n
        \t 1. Блок Д-54-01- блок устройств блокировки и сигнализации. \n
        \t 2. Высоковольтный выпрямитель. \n
    </string>

    <string name="d53b_r_title"><b>Стойка усилителя мощности передающего устройства Д-53</b></string>
    <string name="d53b_r_info">
        Предназначена для усиления СВЧ сигналов мощностью не менее 0,5 Вт поступающих с выходной стойки Д-55, до необходимого уровня не менее 1,5 кВт. Усилитель мощности представляет собой однокаскадный усилитель на пролетном клистроне типа КУ-371. \n\n
        <b>Состав Д-53Б: </b> \n
        \t 1. Прибор усиления КУ-371 и элементы волноводного тракта СВЧ; \n
        \t 2. Прибор Д-53-01 – блок охлаждения; \n
        \t 3. Прибор Д-53-02 – источник питания; \n
        \t 4. Прибор Д-53-03М – устройство защиты от пробоя тракта СВЧ; \n
        \t 5. Прибор Д-53-04М – устройство автоматического регулирования мощности (АРМ); \n
        \t 6. Прибор Д-53-05 – волноводный переключатель (ВП); \n
        \t 7. Прибор Д-53-06 – источник питания накала и фокусирующего электрода прибора КУ-371; \n
        \t 8. Прибор Д-53-07М – усилитель дистанционной перестройки прибора КУ-371 (может отсутствовать в составе); \n
        \t 9. Прибор Д-53-08 – устройство контроля мощности СВЧ; \n
        \t 10. Прибор Д-53-09 – устройство регулировки входной мощности; \n
        \t 11. Переключатель каналов. \n

        Электропитание усилителя мощности обеспечивается стойкой электропитания Д-54. \n\n

        <b>ТТХ Д-53:</b> \n
        \t 1. Диапазон усиливаемых частот соответствует диапазону станции и разбит на 12 частотных каналов; \n
        \t 2. Входная мощность стойки Д-55М не менее 0,5 Вт; \n
        \t 3. Выходная мощность не менее 1,5 кВт(2-3 кВт); \n
        \t 4. Ослабление внеполосных излучений – не менее 60 дБ; \n
        \t 5. Потребляемая мощность 10 кВт; \n
        \t 6. Вемя готовности из холодного состояния до установления максимальной выходной мощности не более 10 мин; \n
        \t 7. Охлаждение воздушно-жидкостное, тип жидкости «Антифриз-65»; \n
        \t 8. Питающее напряжение 3-фазное, 380 В с частотой 50 Гц. \n
    </string>

    <string name="d53b_l_title"><b>Стойка усилителя мощности передающего устройства Д-53</b></string>
    <string name="d53b_l_info">
        Предназначена для усиления СВЧ сигналов мощностью не менее 0,5 Вт поступающих с выходной стойки Д-55, до необходимого уровня не менее 1,5 кВт. Усилитель мощности представляет собой однокаскадный усилитель на пролетном клистроне типа КУ-371. \n\n
        <b>Состав Д-53Б: </b> \n
        \t 1. Прибор усиления КУ-371 и элементы волноводного тракта СВЧ; \n
        \t 2. Прибор Д-53-01 – блок охлаждения; \n
        \t 3. Прибор Д-53-02 – источник питания; \n
        \t 4. Прибор Д-53-03М – устройство защиты от пробоя тракта СВЧ; \n
        \t 5. Прибор Д-53-04М – устройство автоматического регулирования мощности (АРМ); \n
        \t 6. Прибор Д-53-05 – волноводный переключатель (ВП); \n
        \t 7. Прибор Д-53-06 – источник питания накала и фокусирующего электрода прибора КУ-371; \n
        \t 8. Прибор Д-53-07М – усилитель дистанционной перестройки прибора КУ-371 (может отсутствовать в составе); \n
        \t 9. Прибор Д-53-08 – устройство контроля мощности СВЧ; \n
        \t 10. Прибор Д-53-09 – устройство регулировки входной мощности; \n
        \t 11. Переключатель каналов. \n

        Электропитание усилителя мощности обеспечивается стойкой электропитания Д-54. \n\n

        <b>ТТХ Д-53:</b> \n
        \t 1. Диапазон усиливаемых частот соответствует диапазону станции и разбит на 12 частотных каналов; \n
        \t 2. Входная мощность стойки Д-55М не менее 0,5 Вт; \n
        \t 3. Выходная мощность не менее 1,5 кВт(2-3 кВт); \n
        \t 4. Ослабление внеполосных излучений – не менее 60 дБ; \n
        \t 5. Потребляемая мощность 10 кВт; \n
        \t 6. Вемя готовности из холодного состояния до установления максимальной выходной мощности не более 10 мин; \n
        \t 7. Охлаждение воздушно-жидкостное, тип жидкости «Антифриз-65»; \n
        \t 8. Питающее напряжение 3-фазное, 380 В с частотой 50 Гц. \n
    </string>

    <string name="d0039_title"><b>Тракт СВЧ левого (правого) борта Д-00-39 (Д-00-40)</b></string>
    <string name="d0039_info">
        Предназначен для ослабления побочных компонентов на выходе передающего тракта, а также развязки трактов приема и передачи. \n\n
        <b>Имеет следующие характеристики:</b> \n
        \t -приборы обеспечивают работу в двух поддиапазонах частот по 120 МГц каждый с разносом между ними 75 МГц; \n
        \t -потери на рабочих частотах в тракте приема (передачи) – не более 2 дБ; \n
        \t -ослабление мощности основной частоты передатчика на выходе приемника – не менее 110 дБ. \n
    </string>

    <string name="il34_r_title"><b>Аппаратура оборудования линейного тракта</b></string>
    <string name="il34_r_info">
        Обеспечивает регенерацию и преобразование во внутристанционный стык поступающей на его вход абонентской цифровой последовательности 480 кбит/с. \n\n
        \t <b>Аппаратура ИЛ-3/4 обеспечивает:</b> \n
            \t\t - формирование линейного цифрового сигнала, поступающего с ИО-3 (третий режим, скорость передачи 480 кбит/с) или с ИО-4 (четвертый режим, скорость передачи 2048 кбит/с); \n
            \t\t - cкорость приема (передачи) с которой будет работать аппаратура, устанавливается вручную, с помощью муфты; \n
            \t\t - сопряжение цифрового линейного тракта с аппаратурой ИКМ-120 при вводе цифрового линейного сигнала со скоростью передачи 2048 кбит/с в аппаратуру ИКМ-120 вместо любой первичной системы ИКМ-30 (стык НDВ-3); \n
            \t\t - сопряжение с аппаратурой радиорелейных, тропосферных и спутниковых линий связи; \n
            \t\t - образование цепи дистанционного питания НРП; \n
            \t\t - образование цепи для организации участковой служебной связи в пределах секции дистанционного питания; \n
            \t\t - образование цифрового канала со скоростью передачи 16 кбит/с для постанционной служебной связи на ПКЛ; \n
            \t\t - функциональный контроль цифрового линейного тракта ПКЛ;\n
            \t\t - дистанционный контроль НРП, определение участка обрыва и короткого замыкания цепи дистанционного питания.

    </string>

    <string name="title_activity_acticity11">Acticity11</string>

    <string name="hello_world111">test111</string>

    <string name="title_activity_splash">ЦТРС Р-423</string>
</resources>
